[高手請入] 有無高手可以將黑警柏林呢張圖改埋chucky電影style + 字

用呢張

參考:

中文建議

「小柏林
屈鳩人」

「柏林回魂： xxxx」

Source: fb Lau Man Man

咁樣得唔得

整得幾好